中國有冇可能會內戰？

就依家個局勢睇既話

軍閥割據

歷史係冇任何教育意義

暫時未睇到會
利申：想睇

on9仔

可出此言？

應該有 除非冇

暫時唔覺會

起碼你要見到明顯有唔同陣營割據唔同地方先

因為支那人學歷史學得一半
差不多先生

多民族國家
(56種族 六大民族 )
只係遲早嘅事

d種族被漢化(蝗化)好多囉。
有d少數民族下一代已經講蝗語。

最有機係薄周果期，起碼武力方面唔係零，不過都無好結果

支持

最好啦 分到唔到十幾個國家都分開南北啦

其實上一場內戰仲未完

因為，咁就有五毛收